## Nazwa

### Smart Family

## Opis
Smart Family jest aplikacją, której zadaniem jest wspieranie oraz ułatwianie wykonywania codziennych aktywności związanych z życiem rodzinnym. Aplikacja ta działa na wprowadzonych przez użytkownika danych oraz pełni funkcję komunikatora. System podzielony jest na dwie role użytkowników: rodzic oraz dziecko. Rola rodzica jest rolą pierwszorzędną aplikacji, przez co posiada dodatkowe, kierownicze funkcjonalności.

Funkcjonalności systemu:
- mozliwość tworzenia kont,
- możliwość tworzenia grup i zapraszania do nich nowych członków,
- możliwość przeglądania grupowego kalendarza wydarzeń, tworzenia nowych wydarzeń i edycji istniejących
- możliwość towrzenia budżetów oraz dodawania do nich wydatków
- możliwość przeglądania grupowej listy zakupowej oraz dodawania do niej nowych elementów

Dodatkowe funkcjonalności dla użytkownika o roli rodzic względem użytkownika o roli dziecko:
- możliwość dodawania zadań
- możliwość dodawania nagród
- możliwość pobrania lokalizacji urządzenia mobilnego

## Technologie
- Baza danych: MonogDB  
- Aplikacja serwera: Node.js / Express / Mongoose  
- Aplikacja webowa: React / Typescript / Redux  
- Aplikacja mobilan: React Native


## Aplikacja

<div style="display: flex">
<img src="https://res.cloudinary.com/dq7ionfvn/image/upload/v1638282873/SmartFamily/ReadmePhotos/d07xmtr6udvv7huilkvv.png" alt="chat view" style="width: 500px;" />
<img src="https://res.cloudinary.com/dq7ionfvn/image/upload/v1638282874/SmartFamily/ReadmePhotos/lqlr1jd5g5cnrnqai0xi.png" alt="chat view" style="width: 500px;" />
</div>

## Instalacja
Server:
1. docker-compose build
2. docker-compose up

Web:
1. npm install
2. npm start

Mobile:
1. npx react-native start
2. npx react-native run-android

## Author
Piotr Szymański
